力威Facebook D留言好撚on9

屌你老味 做Gym醫到近視
係咪痴線到連常識都冇
好似真心左

打手留言都留高質D啦

正皮係比嗰四張黑人問號

力克楊

Nick young ho ball

但佢玩開玩具喎

真心膠出沒注意

打手都要有常識既

牛河博士當年D問題咁

等我用念力...

負評做咩喎